吉野家個濃湯湯底有冇得喺超市買？

有冇巴絲知？

好想喺屋企自制呢款火鍋

留名 成日想食濃湯粉絲
明明樓下五十米內就有分店 但唔想落去畀啲嘈到死的音樂嘈撚住

見過有阿姐拎空樽去自由斟

咁仆街

自己整啦
咁撚易

Share 吓點整啦

自己search 啦
懶到出汁

日本汁九成九係Dashi

巴打好大壓力
句句ban 埋黎

Thanks
研究吓

波台狗亂吠
BTW我買過鰹魚昆布汁
開出黎有8~9成似

我都試過鰹魚昆布汁
但佢湯底咁濃

用鼓油開出黎架 柒頭

史xx雞湯，豆乳就係維x豆漿